睇見啲外賣仔趕頭趕命，覺得其他人阻住佢發達咁，心諗：「比你送多幾單，你咪又係外賣仔」

Foodpanda,deliveroo個種係外賣師
淨係幫一間鋪頭送個種(通常阿伯做)先叫外賣仔

外賣師要考牌先做到

何必分咁細
都係無career path無前途無技能
有手有腳就做到

揸電單車都係技能

呢d技能要唔要都罷

趕頭趕命，個客早d食唔好咩？
之前麥麥送等到仆街

然後人地人工高過果班ACO 同狗衝緊ACO 既連登仔

我唔容許你侮辱外賣師

都唔撚明做咩要做 Foodpanda / Deliveroo
人工咁低
反正都係送
點解唔做送貨 送包裹
好賺啲

btw 錢人地就賺左 點都袋左落袋 樓主妒忌呀？

虛火黎啫 一個行一個坐都爭幾皮

做外賣有咩問題 起碼自食其力
要屌都屌班新移民綜緩撚啦

送快啲客人都有得益
唔覺有咩問題

搵4皮 你有無 傻仔

車手搵緊4皮以上 睇你識唔識玩呢個遊戲

外賣仔搵得多過你 檢討下 柒頭

ACO齋坐上網玩電話睇股…

睇長線既，坐寫字樓環境又舒服，

淨係筆退休金都fat fat 啦。

錯，外賣仔有著崇高理念，搏命送餐只為保持食物質素

因為即使係一個外賣仔都要做到最好證明佢個能力，當經濟復甦時可以更上一層樓

有得玩咁爽